（估國家）【連累食客】同行相爭竟落毒！ 48人食「蔥肉餅」入院

即時兩岸 2018-03-22 20:11:27 HKT

(互聯網)
同行相爭，竟然連累食客！福建寧德市古田縣公安局官方微信今日通報稱，該縣鶴塘鎮13日發生的48人集體食物中毒事件，經調查確認，是因銷售光餅同業競爭引發的投放危險物質案件。

通報指，事發當日，有當地人和過往旅客在古田縣鶴塘鎮坊下路口購買光餅食用後，出現嘔吐、麻痹等不良反應。截至15日凌晨零時，寧德市、古田縣醫院共收治疑似患者48人，其中住院治療41人（重症6人、中度9人、輕度26人）。經治療，所有病人情況穩定，並逐步恢復健康。

通報續指，經寧德市產品質量檢驗所對送檢光餅樣品檢測，確認涉事光餅中的「蔥肉餅」鋇元素含量異常。調查後發現，經營者當日加工製作光餅約500塊，其中「蔥肉餅」數量約100塊。

通報稱，涉嫌犯案的34歲張姓男子，目前已被古田縣公安局依法刑事拘留，案件正在進一步偵辦中。

失手喎 毒唔死

冇死人

毒就毒狠d啦，小朋友玩遊咩

中國既毒藥係假

個凶手估唔到
連毒藥都係假既

食客先係假 根本中國人食乜野元素都唔會中毒

邊個寫傢，寫得咁撚差，毒自己定毒人地？